女朋友逼求婚，要點搞

本身冇乜錢已經唔想結住
而家又俾說話我聽，想我求婚
點撚樣拆

條女幾歲

炒股輸撚晒d錢

佢想結婚 點解唔係佢求你婚

點逼?明示暗示?

幾大，你有幾錢

飛左條八婆佢
利申：相同情況，買左戒指

搬阿媽出黎，
話佢迷信，阿媽話呢幾年結婚唔好

中出即飛

ching
你有冇父幹
我冇父幹死窮撚，今次真係食屎都唔掂

我都想知

同是天涯淪落人

ching你搵得多唔多

就係唔多先慘

Ching點解你會無錢

條女有冇話要大搞

我都想知點解我冇父幹

你：齋簽唔搞大龍鳳

清, 你依排熄燈, ALL IN 你覺得岩既方向就會有錢結婚架啦

咁又無，你比幾個no. 我致富好唔好

你賣tips相信會賺唔少錢

爸爸

巴打隻求婚戒指買左幾錢？

你真係想同人行落去既
你會努力搵錢囉